[連登公投] 11月24日區選當日是否應該停火一天？

正皮= 支持

個日起床接爸爸媽媽飲茶，咪事俾人用旅遊巴車左去唔知邊就唔好啦。 一邊飲茶一邊講下民建聯個D 人點害到香港雞毛鴨血，咦個後生仔好似幾掂wor, 不如投佢當俾個機會佢試下。啦，上次見佢派傳單幾有禮貌！飲完茶就去投票，之後hea 下，去黃店high 個 tea 又一日。

個日發生咩何事同意外都唔關黃絲事，係共匪插贓嫁禍既！

負皮= 不了！冇停火日，撐到嬴係止！

上個post 錯日期sorry

Push

Pish

贊成 俾和理非威返日

呢個係一個好問題 暫時所見淺黃似係想投票

冇得話停就停 如期安全選到固然好 但如果星三至星六又有嘢爆出黎激嬲人 咁好難停火

上個post 晚打都俾左意見可以睇睇，但推呢個，因為我打錯日子

23，24號休息日，搞下社區放映會就得

巴打

Pash

同意
趁住個勢
俾更多同路入區議會都係個好事

俾個共識黎

話說停火可能要提早一日or 半日，因為佢D 選舉物資要運，廢事話block 左路運唔到

投完幫推

Agger

yes rest for one day

23 24應暫停
參與返自己區拉票活動/ 播映會等等
避免衝突為上
大家要記住選舉唔係大晒但都唔應該忽視

P牌無得投
但建議停
唔想比班保皇西有借口話因為人搞事所以支持我既人去唔到投票所以輸

幫推 冇電

停你老母

仲掛住選

班藍屍冇車坐冇飯食冇錢收係唔會出黎
種票藍屍要坐旅遊巴去第二區投票
淨係阻住旅遊巴應該會有效

而家應該要停，全力搞好文宣先啦，完全跟唔上

要公投就係知有人會唔再信區選呢件事, 所以睇下大家係咩取向，仲玩唔玩區投

推

又扮公投

問下啫

我都想問
我個區啲老人家有部分因為中大、理大覺醒咗
唔會投政府(我諗佢哋意思係建制)，雖然我個邊得建制同泛民

認同
如果決定到停火日, 到時林鄭都無藉口停止區選

建議早2日，即22, 要停，文宣跟唔上
要sell二唔需要sell 二噁英， etc

全世界出去拉票投黃色候選人?

最好順便做社區放映會煲大d文宣

不了！冇停火日，撐到嬴係止！

十分認同
不過同時要諗諗何妖D戲子點避

以家唔係本身星期六日都搞文宣?
果兩日唔係「停火」,只係以文鬥方向去抗共,星期一再行動

朝早和理非投哂票
下午開火
等廢老去唔到投

真心，雖然喺呢個時勢仲諗區選可能有啲離地，
但我覺得停一兩日等區選可以進行，
俾個機會淺黃/和理非用選票表明立場，
俾個機會用民意推去國際新聞，
我諗停呢一兩日對前線抗爭影響應該未至於好大，
同時區選又有佢嘅影響力，
所以平衡完會覺得可以諗下停。

好似三罷之前我地都少咗好多開花係得和理非集會，
更何況宜家只係講緊可能區選前夕同當日
停一停開花/三罷，
專心做社區拉票/放映會/文宣等等，
唔係講緊要乜都唔做。

同埋之前咁努力叫多啲人登記做選民，
宜家有呢個機會用我地難得嘅投票權又放棄咗嘅話，
就有啲可惜。

係呀！投左先，等佢無excuse ，早d出曬文宣！鋪天蓋地，話佢地知完全無人堵路/塞鐵，點都要個選舉順利進行

23,24和理非

要快啲出文宣話俾人知我哋唔會干預選舉
如果唔係驚有咩事賴落我哋度

唔延期一定停，停兩日咁多

我都無講上次 沖出黎做乜
係咪唔駛諗定點拆?
要知道呢家對家唔想選既話藉口大把

星期日都無股市 又少人返工

你見到人種票
你會想點做

一定要停，民意最好的證明

投票前18區放映會重溫過去5個月發生咩事

即使內戰，好多時會同政府商量在選舉前停幾日，可以參考

區選可以當全港公投

停一兩日當做個民調

你19-23號做任何野佢都會叫停你,慳返你張廢票啦

Agree,只少無籍口被取消先啦！

你地今個禮拜唔抖真係輸自己
be water, 流動下得唔得
唔係一味衝衝衝就叫堅持
用下腦諗下野好唔好

居民係原區投票嫁
塞晒交通先無種票

停一停啦, 未夠年紀投票既做下孝順仔女陪藍絲父母外遊

P

讚成，貼多啲文宣野，搵人扮睇，吸引多啲阿公阿婆睇

前一日都要 唔好比佢有藉口取消

選舉前呢幾日勇武要低調，集中人力選舉當日睇實屋企附近d老人院，唔好比人推d老友記去盲投！

集中唱民建聯嗅史，可以強調當初佢哋贊成修例，跟住又反口！

記住要區選比泛民贏到，對以後都有利！！！

會唔會前一日已經要set up個場？
如果要停就唔只停一日，如果唔係個政府一定有藉口

投過n次啦
正皮

屌你老味唔掛住選幾億幾億入落淫賤聯袋阿

時間長短交俾大家 想顯示到共識係要停火先

搞得成咪投，搞唔成亦無所謂。
如果結果出來係大規模造假，
相信大家有手有腳都知點做。

一班和理...出左禁制令容許種票重信個制度

大家千祈唔好用盡方法唔比老豆老母投票呀！例如強行收起佢地身分證，雖然佢地最多屌你幾句，都唔會報警嘅。但區選四年一次，千祈唔好

Push 過區選!

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

停4日

深、淺黃都係想咖囉好冇

但話區選已經無意思既亦有
所以想睇下取態係點

依家嚟講，最大意義係選個幫自己區服務同保護居民嘅人
自己屋企自己救
唔投嘅話，咪俾機會親中派管自己地頭
街頭抗爭嗰陣，民主/本土派區議員會出嚟支援、協調
親中派贏咗，會出嚟幫我哋？
所以黃營當選都好重要

連登風方最終都係支持泛民

咁都有素人手足選
停一日火好難咩

血債票償 邊個衝 邊個就係鬼

23-24/11先停火2天

［區選］九龍灣區議員話識wtsapp驅狗法

幫手推，p牌推到

現家係保皇黨要係票箱贏你，已經係報紙賣行廣告，我們無選擇戰場的權利
而家無可能再有大規模和平遊行俾香港和外國傳媒數人數撐勇武，只有投票先可以俾人數票話俾人知核爆都唔割

Brain storm:
大家覺得搵手足係票區做保安，防止有鬼，是否可行?

一定要一早投票

兩日

朝早投左先，唔好做被動

push

乜唔係已經決定休息咩? full gear去投票好揚㗎喎!!!

冇大台係咁

準備陪佢開門

300

係

支持，但有唔少人已經預計，如果中聯當日到時到候推算到會輸，會派出警畜或黑社會喬裝破壞票站，令選舉無效，所以如果連登公投係支持停火，到時有事一定係共匪插贓嫁禍！唔可能係真正手足做！(直接由9:53開始睇)

星六日停火 有共識

事先出聲明割定先?
反正我睇呢310個正皮, 覺得連登已經有共識
可以出聲明講到明話:「拿個2日我地就乜鳩都唔做架啦, 如果有咩事就係你班共匪玩野」
向未來割蓆
到時出左咩事都可以話一早聲明左架啦Wor, 咪撚屈呀你
咁樣

x2！當日一定要預早投票，唔可以遲過下午三、四點，早好係上午，因為一車車掌心雷投完票就會車去酒樓食晏，否則建制鐵票種票投完後，隨時派人破壞票站，再由票站主任宣布提早完結，抹殺和理非投票機會！